熱狗失分恥笑區

開定

Lamp

見你開post就知我熱又贏波了

屌你老母

我地利迷今晚輕鬆睇波+抽水

精工中龍次數仲多

kane 小禁區空晒射出界

Kane hahaha

世一前鋒 睇過

點解唔開埋獌狗失分恥笑區

想打和

G持

dunk

9號果件撚狗咁撚

打和唔係失分

成功爭取一分

死熱狗

笑你老母

燈撚到

又燈

樓主好波

燈！

完場先笑

有無咁燈

唔出啲垃圾po咪唔洗比人笑囉，搞乜

多謝樓主 多謝大家

蓋狗等比人怨成世

蓋ching恥笑區